有無巴絲好似我咁 自從散左就好耐無入戲院

已經記唔起對上一次入戲院睇咩戲

成日一個人入去睇戲

利：毒撚

咁慘 下次一齊睇

一星期最少有5日去戲院

屌你要返工

通常坐咩位 請教厂

下*

大院通常坐後少少，細院就相反

一個人睇戲不知幾正

拍拖個陣兩年睇左60套戲
分左手年幾只睇過3套

其實一個人睇戲真係好正常，就算有女都咁話
睇戲又唔係咩要交流既野，一個人同一班人睇都冇分別，除非係之後食飯或者有其他活動，又或者你係d中意一路睇一路討論既仆街
一個人，想睇就睇，唔洗就人同時間地點，俾自己放鬆下同欣賞下套戲

講真，要拍拖或者同朋友出街，難得約到出黎都係做返d多d有交流既活動啦

如果自己好想睇嘅戲會自己一條友睇
最近一次自己睇你的名字

成撚日自己去睇戲
仲要平視線坐中間位

利申 毒L

真係鐘意套戲既都會照一個人入去睇既，以前ex陪我睇過頭幾輯marvel角色 d戲，但散左要自己一個睇續集，次次上映都仲會心存希望循例問下佢一唔一齊睇，但結果次次都係藍剔

自己一個睇都唔差架

以前嘅我
散左之後冇睇過戲，直到同現任開始拍拖

反而記唔起上次幾時同人一齊睇戲 自己入戲院一定熄電話同絕少食嘢 同其他人睇好驚佢哋會想講嘢/睇電話/食嘢食得好大聲 又唔想兜口兜面話佢哋(以前經驗)

same